[
    {
        "randomId": 726
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mfite umugabo unganza",
            "option_1": "Umuheto n'umwambi",
            "option_2": "Firigo",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Njugunye akabuye ku karubanda baragatanguranwa",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_3": "Inyamunyo",
            "option_4": "Urwina",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abakobwa banjye babyina bose",
            "option_1": "Umusuzi wa so",
            "option_2": "Imirya y'inanga",
            "option_3": "Sone yo ku irembo",
            "option_4": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "correct_answer": "Imirya y'inanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ngenda bwangu nkogoga amahanga",
            "option_1": "Umugezi",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Indege",
            "option_4": "Urutara",
            "correct_answer": "Indege"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inkera y' I Busasamana bayirara ku manywa",
            "option_1": "Inzuki",
            "option_2": "Isoko",
            "option_3": "Umwana w'umwami",
            "option_4": "Ingoto y'umugabo",
            "correct_answer": "Isoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abana banjye bavuyemo umwe ntiwabimenya",
            "option_1": "Umusazi",
            "option_2": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_3": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_4": "Ikaziya ya primus",
            "correct_answer": "Akatsi ko ku nzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Fata umuhoro mfate undi tujye gutema ibidatemeka",
            "option_1": "Amazi",
            "option_2": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_3": "Imanzi mu maribori",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Amazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kugenda mu ivatiri",
            "option_1": "Amazi ku iteke",
            "option_2": "Intare",
            "option_3": "Akanyamasyo",
            "option_4": "Umurabyo",
            "correct_answer": "Akanyamasyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kwicara mu ifuteyi",
            "option_1": "Imbaragasa",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Inkono",
            "option_4": "Umukandara",
            "correct_answer": "Imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nubatse urugo hejuru y'urupfu",
            "option_1": "Umunyereri",
            "option_2": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_3": "Inkono y'amapfa",
            "option_4": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "correct_answer": "Ubwato hejuru y'ikiyaga"
        }
    }
]